占美肉醬 vs 藍西肉醬

占美肉醬

藍西肉醬

感覺Jamie既receipe 係易跟d
即係屋企/親朋戚友 level已經超哂班

但係「帶你走得更遠既」 係Gordon
當然學到五成已經要花一生精力

所以你話邊個成就高真係可以講成世
Gordon 個人既廚藝係高過Jamie
但係真正係Gordon身上學到野既又有幾多個
依家個個睇kitchen hell hotel hell 剩係睇爆粗 insults
相對Jamie d 菜係易d 但係個影響力反而更加大 由 naked chef 已經可見一斑

Some said Gordon影響既係上中下level既restaurants
Jamie影響既係普羅大眾

你冇睇過ramsey啲簡單節目?
有輯係教一日三餐簡單菜色
好正好實用
反而jamie oliver 我鍾意佢師傅多啲
gennaro contaldo 真心正

推介下 初步覺得要用好多配料

一個用罐頭 一個用紅酒溝新鮮茄
點比 同埋jamie果個係family channel
懶人咪用罐頭直接林入去 整大鑊飯

咪所以話一個易跟d

其實點解佢地D新鮮蕃茄茄汁點解可以咁紅

係咪唔買罐頭係咪永遠無可能煮到一樣既味

有冇大家樂肉醬

你成日煮就唔會覺得用好多配料
佢好specific 咁每集教個主題
可能係asian style
country side style 咁

gennaro contaldo 成個節目就好好睇
都係啲youtube 片可能3,4分鐘咁
教啲意大利傳統野

成日煮中國餸算唔算
一諗起搵d香草配料就覺得好煩
不過都係初步覺得姐
點睇Ramsay cfu

係囉 人工紅

我覺得同camera 有關
有啲mon 又會有色差

西啦講緊
其實唔算好多
最密都係rosemary thyme parsley 呢幾隻姐
paprika 都用得多
但cumin oregano 呢啲已經少啲用
主要個啲唔難搵同會用得多啲
成日煮就買啦

ramsay 師傅係型囉
我唔多睇佢煮野食
始終啲片冇咁多咁易搵
係落好重手油
同埋記得佢幫濃縮牛肉湯賣廣告

你話教觀眾用少啲時間用premade 既野
冇問題
大把人都用canned tomato 之類
但佢仲大大聲話佢自己煮都係咁

YouTube d comments 話出賣靈魂

但係d味都會有唔同

個d罐頭蕃茄係好濃郁既味道同埋好茄汁

但係新鮮蕃茄的話係好清，如果連皮會有草青味tim

係 所以煮source攞罐頭蕃茄其實幾ok

藍西第一次聽

高登藍西是也